Iphone7影相就閃退

有冇人都有呢個情況？
同埋有冇得整？

買部新喇

捱到12就換

閃你老母退
彈app就彈啦

閃退你老母

有无黑屏同掉帧？

我左閃右閃

你搞咩
當年部4仔 lag到爆 影相想唔會crash

你係咪粒電已經太廢?

挂了

sorry！ 咁多位連衛兵唔好批9我

我底褲都係黃架

88%壽命

reboot~

見到閃退兩隻字就知你俾人屌硬

我都頂緊
放哂風話10月
挨得好辛苦

睇完台灣啲YouTube channel唔小心跟左

閃你老母
黃你老母

2022再搵唔到一個黃絲
2021 批鬥升級成文字獄
2021 5月 納粹黃開始襲擊普通黃絲 理由為純度唔夠
2021 7月 納粹黃成立連衛兵開始打擊不同理念黃絲
2021 9月 納粹黃內部開始大清洗 目的提升黃既純度
2021 12月 大清洗過後黃絲僅存1人 人送外號希特黃
2020年 希特黃被發現於深圳進行非法性交易被捕

熄機再開機 試試

試過 有時得 有時唔得

閃你老母

閃你老母退